hi 淡友（704）

280熊驚閪

熊過夜聽日起身

有你呢句
我搏佢裂口低開

成日淨係食左1次20點大期，加大都唔夠
來多次27400 pls

聽日賺返啦 怕乜

依半個鐘咩事, 大斜線噤落

熊過夜先

27190 put左
27415 call左
求安慰

聽日上27500啦屌

熊軍！！信念！！

利申284熊

大戶收貨

個圖好靚呀

幫幫手美期打穿251 ok?

美期咁穿埋25210 ... 真係過夜唔怕坐... 最多高位溝多張

你食開咩野加大

美國隨時制裁香港

好呀 正呀

跌啦跌啦

我都無睇，原來穿左

我直頭懷疑緊今次期結係夾好友

因為頭先1300直上?

夠膽咪上
重倉熊
券商賠過億

唔好咁傷心
大把同路人
介唔介意下次入個陣出post先

唉屌。。。

扮乜野 你今日走左咁多轉都未加特飲啦

今日畫左座山出黎

牛軍博反彈最後機會

一犯呢d低級錯誤就好sad 操作好無信心

就係比我熊軍沽爆
重倉熊

我追返豬數only
都未追到月頭嗰筆

都有成100點，有d 想食左佢

佢再上275 all in 300手熊

牛軍
唔買熊真係好笨

牛牛哈

扮咩
講大話會好似高盛巴咁架

咁又唔好
ALL IN ?

今個月贏定豬？

沽佢老母牛軍受死

我都係...但係見外圍咁既樣又想過夜...

Hi

都話唔講大話
我今日+琴日追左星期一$6666, 個數真係咁
贏多$700左右
但係月頭豬左萬幾蚊未追返
差萬5蚊左右

唔得閒睇市賺少好多
屌你老母玩熊好過返工

升啦屌
入唔到隻熊

有無人牛過

爆單邊就唔係啦

27250 called

牛B死了
死完一批仲有人入去生D牛B

以家同開市價差唔多
好想入啲牛過夜

以為你正數緊
我好彩都正2k

未計隻坐緊既熊

豬好多

岩，其實好快可以買樓

今日個市仲單邊過尋日
夜期仲要唔多睇好佢會升

牛軍快D入牛啦喂

加關稅果日開始玩

求求牛軍快D入牛

想入多手62761

all in called
聽日買豪宅

衰心急反手
所以我有叫洗車唔好咁衝動
又唔理我
好彩個負數都慢慢變大
一路追緊

加油 趁期結追返啦

SET左價入熊
可摸以唔好淨係入一半畀我
邊條仆街玩6手咁少

牛軍牛牛哈

紙紮果啲？

個市freeze左

我唔賭含會好準
聽日100%升

牛軍揮個手先

熊過

牛牛

美期252 攻防戰

我用緊25k本金
追得都幾慢
算啦慢慢追

睇來都係妹到收市

：）

入完牛 即殺牛燒D肉比熊B食

開始有d驚咁樣chock兩日都上唔到去 聽日可能會free fall

271未穿過

你個名

等期結

幾多本？

呢幾日我牛軍 諗住期結有得上 屌

咩位開架

278結咪大家開心

27270

入撚左半個鐘先入到12手熊
平時我放又唔見你地咁高價
我高價收都唔畀我

咩位打?

咁搏

贏左250K

268

其實港女都算好硬淨架啦

唔怕啦

我要佢升唔係要佢硬淨呀

最壞打算真係278
券商又開心食到肥熊

其實琴日一路揸住
係今日唔想加本金
所以放左佢去玩幾轉
而家搵位入返
平過今日放
已經抵左

但買上去要比好多錢

巴打幾多本

期結都上唔到真係玩撚完

有冇過夜熊冧把介紹？

好硬淨咁妹
妹到今日真係飛機場
笑到我

278係牛三

逢高加沽必勝法

好驚聽日會啪左隻牛 豬到傻

所以都未必會發生
只係最壞打算

睇下聽日會唔會上到275啦 雖然就咁睇就難d

都話10皮

咁如果聽日再落你沽唔沽

到時重有班家姑熊大隊
可能得不償失
畀我就妹多陣睇國渣隊帶路

尋晚老美急回其實冇咩影響到香港
今朝8-9AM 日本仲跌緊-300左右

十萬嘛, 講左幾個星期成日提住啦佢

大佬

夠膽今晚夜期穿埋30分條升軌… 我再LP多張

近至遠
63129, 62443, 58814, 67100
上個post咪講過

跌未,就訓著

港股超硬

本身期結…
所以咪硬淨啲..
加上今日下晝咁抽上去又落返黎..
應該都七七八八
聽日恐怕冇得夾

Thanks Ching

郭渣隊最近好似出少左
係唔係去哂托冥通?

所以唔會買上去，你殺哂d 熊仔條數都唔夠炒番500 點上去

走左佢囉
不過隻牛聽日可能係快高長大
夭折就sosad
真係你諗你
近牛近熊過都係賭錢

聽日可唔可以唔好開市啪我隻牛
跟住殺上27800等我汁少少好嗎

等緊比侵侵出一大肉棍插入

唔可以
個市而家熊軍打骰

272磨左成個星期

等.....

我都覺 所以好撚嬲自己無啦啦訓q著左 e家d牛係手蝕緊都唔知等唔等埋聽日

其實上證仲邊有人買
留番d 錢買番自己d 人仔

今晚熊bar應該長過我碌鳩

利申: 30CM長

750億入勁假時段

我都想過 但係近牛好撚驚

反手加注遠熊

過夜信念牛牛 🐮

其實而家熊好似憑多少感覺...
未重注得住架

我271呀 全日高位買
要靠信念

其實冇可能
佢地買上之前唔通唔睇有冇牛?
有近牛唔通唔打你靶

不如上到30000啦
俾多D你執

入多左隻284熊
希望聽日有少少執

我覺得未夠平

留一半熊過夜

都仲未番去DL
有冇搞錯

如果你想守點解唔換隻遠d ?
278唔係執少少喎..都幾大想頭
如果淨係因為期結呢個因素, 真係唔似上到278
而且外圍咁既樣...除非今晚有咩利好消息姐

我呢啲廿點又食
50點又食嘅雜食熊仔
驚咩

點解你要咁做

琴日勁假500億交易

Bond market 果邊睇來開大片
仲有人仔

我賺100蚊都走得

一日基金入貨啫

有咩問題

點睇今晚美女

284唔怕啦
防守力夠晒

是咪該止蝕賣晒啲牛牛
又話期結...

最後一個鐘一路妹到收市

我前前仲有個280熊
坐緊7格

冇妹 隻牛牛一直跌.....

今日lunch前都係咁

都唔夠1130 嗰段 certified 時段

點做到
聽日1030前可能有得放

Last 5 min

答你唔到
唔玩開搏反彈
玩搏我不如賭波馬

牛過
熊過

係突然跌一跌姐
你271牛就真係怕d
一陣佢裂口低開
你就煲牛骨湯了

252 大位，炸得穿直落247 左右
咁早推左落去唔知想點玩
但外圍又淡得好緊要我自己覺得有穿機會大所以係253 沽左，而家set 好哂stop loss limit 由佢行

拿手戲
DL熊

好呀
想學睇馬
但係我講過
我揀親都係跑第3/4名
只係可以買，亦都只係識買place

睇你個名
應該係貓奴

Feel唔feel到準備今晚美股破位大插。港股暴風雨既前夕
港股可以頂到成兩個星期都勁既啦。你睇下上證咁樣升上去。港股都升得唔多就知危危乎

27097打完直上27790
唔係未試過

買268既牛過怕唔怕

係幾勁
成日都畀你搵到DL DH

咩事，冇留意
美債?

執平牛時間

268唔怕
270冇咁易過

鳩吹

買276熊過好唔好

今晚有得賭

不不...不...不如
放左佢?

276真係9:30就睇實

Btw聽日熊冇得貪

莫巴....

哇屌好大棍

又係62443 過夜

重點係美股唔支持呢
今晚美股跌就可以令港股跌穿27000

唉熊過冇食到
食完飯掂到位走左

完，聽日270 見

Yes

紙咁薄, 一篤就穿啦
真心唔知港股捱到咁耐

期貨都冇變
最多打牛靶啫
對熊軍0影響
最驚係放唔切

700狂插

食咗10格走先聽日升再沽

有勇氣

無力彈返？琴日尾市唔知做乜腳軟
美債搞咩？

等3 Sor 開巿睇下會點

由3點鐘開始睇住响27260至27250上落，
終於搵到個位執格仔。

午巿抱住極大信念坐到3點半。
佩服其他有極強信念嘅清

齊齊熊過買樓

252 都唔彈就直落
Us bond yield rate 又就倒掛

聽日劇本
裂口低開
扯高
Lunch後慢落

預言家

恆指800億收皮
當佢正常啦

仲係好嬲訓左miss左果個反彈棍

過千億？跌300/400點就過千億

屌你呢幾日都係咁
一梧嘅話洗鬼你講咩

聽日期結

又話贏左500k既，呢個星期豬左一半？

今日隻熊朝早無放到 晏就由0.066坐到去0.084終於放左，熊軍信念

高手齋坐 唔似我地啲廢柴又call又put

追巴呢
聽日最後一日
港膠唔知搞成點呢

唔過夜？

早巿走一轉，跟住午巿近dh落嚟入一轉
坐咗一個午巿。

今日空倉過。
真係要有良好心理質素同必勝信念，
佩服佩服

你唔當d 錢係錢就得

我唔當錢唔緊要，有限注
响度最重要唔好燈到各位同追撚含

等錢洗

Why drop

上證2日綠燈 期結 睇路

含撚猿有幾袋都好呀
問題係面皮厚搭沉船
咩燈爺

洗車呢 唔見有trade 咁

今晚真心唔過夜啦

債息倒掛=經濟衰退

跟牛軍說聲88

仲買樓，搬錢去外國退休算啦

掛咗喇咩 2/10都未？

收市前換左隻28100既熊過 本身個隻27800就打有啲淆

咪係莫燈爺
鉛燈爺

我全倉走晒

聽日開269
265收

未，但10 year bonds 跌得好快

贏返騰訊牛證未？

牛軍再見👋
多次講要避避。死都想捉底。你要捉都捉26200或25500啦
捉個幾百點反彈。跌就裂口底開無底咁跌

我仲係新手未滿月，
今日好彩熊過一開巿等佢到位執返十零格

午巿3至3點半見個位响27250至27260左右，
搵返個位執咗幾格

今日空倉過，熊過嘅清聽日旗開得勝。

3 sor -1% 開巿

走晒一陣miss左跌浪又會心痛

聽朝一開實抽高 搵換沽

但美股彈都唔彈？

聽說期結必升，大家小心。

贏少好過輸

贏啲啲夠扣手續費再有多少少袋係我目標

期結唔係必升必跌
不過畀大戶舞高弄低啫

呢兩日我都體會到俾郭家隊玩弄嘅感覺

聽日真係賭大細無得捉祝大家好運

252 守到咪彈
我自己估就算真跌都無早照計

大陸狗係仆街
但有時輸錢都係靠佢打救

我預期聽日只會遠觀，响後備席抄下鉛氣筆記算喇

咩無早

大家目標都係呢個
差再個少少既定義
你係有少少m記袋
我係有少少銀紙袋
有人係少少樓盤袋

即市緊都可以訓著
你夜晚去偷蕃薯呀?

係咪要用好仆街嘅諗法就切合佢哋嘅策略呢?

無咁早
要加埋成交先炸得穿我相信

聽日最多咪升200點
預佢300點波幅

希望彈返少少啦

咁多人投票

我呀媽咁撚勁
呀婆都識玩

做乜係都想佢彈
雖然彈再跌係勁d

唔彈唔會安心

唔彈我邊有位入加沽？

今次貿戰真係彈都唔彈下
上年都話彈下黎殺熊

建議所有熊軍只要一日未有新既日子談判。都唔洗驚

好想知咁樣玩落去。商家佬會唔會反主席枱
到時樓價跌。港豬會唔會北上反枱

佢唔炸穿就彈會變左真彈

反手熊左賺緊未走

走佬啦仲講咁多
大部份都揸英美加passport 話走就走

老美跌個600

就算有新日子都唔會傾得成
除非你定義傾成係支那投降

呢一仗一係美帝不久將來比人收皮
一係美帝收支那皮

聽日暴跌

一定係後者

千跌近了

一齊收皮邊個最開心?
係熊軍

連燈大船個個睇跌，聽日有得彈加沽啦

我就係月頭畀國渣隊玩弄
搞到冇左成皮
我而家用返國渣錢幫我托牛賺返
屌佢老母

牛軍上呀

唔係佢地點會輸錢

300咁多
200都畀多

因為家姑

熊軍必勝

識玩,尋日個個9up話今日炒上

劇本
聽日開27000。裂口低開26900
然後恐慌式拋售

熊熊哈

關鬼事咩
況且都真係有炒到
牛熊都執好多

企開啲啦

有錢齊齊搵嘛

聽日彈番一百點比我走啦好嘛

有咩？
呢度d 人日日9up 其實唔駛理人買乜根本

你搭沉船
應該係你幫大家搵dhdl
之後大家畀返燈費你
好搵過券商啦

下下咁準我就負數左啦

1 hi 252 即彈

你符碌回彈炸
BTW 你咁咪即係串緊洗車

道指插緊161，一陣低開

洗車妹妹慘

洗車妹做咩俾人 jer 得咁勁

做乜夜期仲會跌

美期穿dl

3 sor -1.4%
恒期閒閒地都要跟下啦

啲人J 佢就唔出奇
利申未見過
但係jer 佢就得一條戇鳩
已經敗走左

美期真係唔守？
咁易就打穿252

千跌之日
守都守唔住

你估好似大陸造市咩

牛軍死守272
sor...271..

美女直插無水花

你on9架

美帝咩事。。。

係我會好開心
我set 到245 先食

又炒債息倒掛

全世界都跌
得呀爺一個升

美股跌起上黎仲痴線過大陸

期結連273都唔知有無囉咁

會v

有冇買牛呀
輸撚死你呀

洗車係咪深潛左？

係 你班仆街成日冼鳩佢

比啲力水好嘛

我冇喎

期結冼佢先真, 每個月期結都殺唔少人.

你都有份啦
成日自燈

今日走唔到聽日真心好難講

今個月買熊冇乜死錯人喎

我同佢一直都報真倉

本來想入牛博反彈，但最後唔敢過夜就空倉算

牛過

事後睇返就easy, 低位買熊即日夾200, 300點果時就唔同講法.

熊軍又發達了

要點先可以冼到佢次次dh dl 追入

反彈果下無走到 被迫坐貨 聽日好撚驚仆街

但係你呢度成日自燈

呢個真

係
我月頭畀國渣隊夾百幾點
之後唔識玩
撚到我狗咁
而家識玩贏撚硬佢地

我一路都唔講大話
畀呢啲仆街欺騙感情
巧橙

所以熊軍聽日發大財

加關稅開始就知熊落去唔會輸

有時覺得d自燈真係做多咗

6月1加關稅 郭嘉隊會唔會好似上次咁一加即托幾百點 who knows

驚咩

所以再入都係入

批牛留左過夜
聽日9成又係一開就啪 唉....

知錯了

近期咁玩似最合理

好消息

千升前競價盤落到271
上次都係咁

睇埋夜期先講

食下高射炮先算玩過牛熊 由佢喇

賭仔真係全部都cls

可唔可以俾次機會呀熊軍們

高射炮骨灰牛
笑到停唔到

我屌你

玩動物仔相信無人未試過即拍日出都見唔到

咁有冇人試過豬到想針

佢買狂牛1:5000
之後打靶打到灰都拉唔返

洗車

買親騰訊無好事

點會無 過左果下就會開始識玩 過唔到咪退市/轉正股

有1:5000 架？

唔打下靶都唔知驚必經階段

求下你唔好提

上星期出過兩隻
好少有

夜期轉左燈

大把

本來係正股 開始貿易戰跌到仆街
諗住睇跌就賣晒 一心諗住買熊熊佢老母

不過熊仔買親都夾嚇到放
依家已經被啪左2次牛 自己抵輸錢 輸左一個月人工有凸...仲未計今晚既牛牛

熊軍發大財
少少轉燈算得上啲咩

重倉？

咁又唔駛咁灰
咁早跌好多時都彈

熊軍有福了

前日有位師兄提點講得好岩
玩牛熊唔應該係賭博投機 應該是考自己眼光

明明我第一日貿易戰就睇跌 偏偏戇鳩鳩去左買牛 豬晒

其實買死一邊係易玩d

慢慢就可以進化到食曬兩邊
尤其我成日放早左
就有時間慢慢睇下反手位同埋入邊隻動物

5月8號開始用5皮野本做單向操作, 今日結算執左差唔多一倍

好多謝你安慰我

儘量減少操作 我都無咩見成日操作既人搵到大錢 電腦除外 好多時愈多操作愈易左一巴右一巴

你睇下人班友high 到咁
聽朝訓醒先算啦

玩死一邊睇位會準d, 同埋每日都有相應時間點, especially 700

見底震倉 牛軍要有d耐性 逢低買食完再食

係囉我成日狂買賣 以為自己好醒食個靚位 跟住次次都閪

連登大船開始gel頭

想問下大船牛定熊多

好似牛多

Oh shit

靚女都唔科撈

你美期食咗未
食咗一齊叫返上去啦

未
由佢先

set 定個位止蝕 然後扑暉自己

我想沽 但好似未沽得落手

驚咩
大市好似熊多

My three eggs

仲係磨range 。。
賭佢落架咋

Set 左啦

幾點走人

25300 平手走
向下245

我冇add

又係30000 以上沽既醒目仔，睇住黎食

尋晚邊d 撚樣話殺熊柱，死曬未專收聰明仔

期指大戶係等結算多定平倉多

想食700點？

今日抽上274應該都七七88

即係走曬去下個月?

無錯

係

咁港股唔止跌咁少喎

我07年就玩牛熊，玩左咁多年，雖然唔係keep住玩，但結論係輸晒身家

假設大戶沽左10000張
佢就轉倉轉曬10000張?
200點就搞掂?
真係咁多傻散接貨

睇左今日圖
技術上要彈 係美股頭肩頂既話 270裂口打穿

屌你估我實食到咩

明天升

如果由出來做野個刻到依家唔掂股票，應該早就買到樓

暗寸我

唔係一日轉完
今日係奇怪 大戶咁多淡倉 今日下晝咁既勢果下 夾到274就停 當然咁岩美股肚瀉啦

同埋恒指小時磨左幾日 271-274range
如果抽高結算下月頭做淡已經抽左

而家兩個可能 一係下個月唔淡 行反彈浪
第二就係六月淡到仆街

我第一份工$8000
如果齋儲$
依家有百幾萬啦

你幾歲

只係講普遍情況一見升就反手牛 跟住跌番又反手熊 多多錢都唔夠玩 寧願買死一面 止蝕多過3次個日就停玩算我自己操作多既日子都係輸錢多

轉咗好耐

點樣頭肩頂
點樣睇今日港股張圖

呢度你算勁個啲

我知
反手易輸
操作多仲易輸
呢排學精左
係度燈下你地
未必真係有反手

07年啱啱先讀中學

無咩意思 270-274range. 突破274牛下佢

大戶熊已入
理撚得你

但期唔想升咁 睇黎好大壓力

唔排除係收貨 睇唔透 出邊跟邊

咁雙開等爆邊咪贏硬

你睇下你

好似升勢出現先叫射擊之星 跌勢出現叫倒鎚頭 但個形都仲差小小

我覺得一定係憧憬G20千升

成日覺雙開好笨

我想問……大家覺得而家行緊熊巿定牛市調整？

幾時豬二十

我呢兩日靠雙開贏
不過係大勢向下先有得咁玩
同埋個本點都要兩皮幾

聽日係期指最後交易日
5分鍾結算價係用聽日計定係用後日計(結算日)

628 6月易發→千升

夜期爆升

同船

兩個星期無得玩純擺有咩好介紹 我發現我原來又要上ic 830-1700 兩星期無得玩 屌

NOOOOooo

再嘈聽日高開啪你近牛
再啪你遠熊呀啦

我屌你啊4點

言下之意做咗10年未買？

做到先好講

又升左1點,已經升到5點

成個月

29號就升

不過29好似星期六
7月啦

希望天父爸爸可以夾鳩啲熊仔
試下佢哋春袋硬唔硬

我信輪證牛熊好倉淡倉變化
有抽高就會再跌，有再插就反彈千幾點到

七翻身

601~628 三千跌
628 千升引牛
701~728 二千跌

希望天父爸爸唔好殺我牛

今日港股個走勢其實幾撚怪 彈d 唔彈d 唔上又唔想沽 觀望算

過左聽朝
好好努力

玩撚完，爆升5點我沽左500張大期已經輸左十幾萬

我日日都有同天父爸爸祈禱
日日屌佢老母
星期一冇屌就輸錢

天父爸爸自己都買左熊

清 個個係串流黎 美股免費有得睇 港股要擺10萬up / 買月卡先有

係熊軍眼中已經係爆升

.....咁樣架咩？

輸身家啦⋯⋯

老死

升唔上

係囉

聽日早d 起身幫牛牛打堂齋

夜期都妹
聽日平開

落地獄啦

美國佬含家產

中國又贏了

而家夜期好似暴風雨前夕 郁都唔郁反而最恐怖

係咪我271 牛牛G梗啦

gel定頭囉

最憎同9叫黨傾計

開左市你就會見指數郁 而家淨係睇到美期郁

抄鉛巴無個性

你今個月-70？

啱啱爽完 而家等美女開市

你地用邊間trade? 證券行會唔會關鍵時刻死app?

可摸以夾高幾百點

點入錢架?過數?

講真都幾貴

294...

四神各有天職
鉛巴：精準阻力/支持位
明爺：神級DH/DL探測
莫總：百慕達沉船
洗車：？？？

輪唔到佢加入

屌
我反手入牛就轉熊市
反手入熊就轉牛市
除非破新DHDL唔係我都幾難贏

期結呀那

咁快gel

因為我好憎戇鳩宗教
日日有咩唔如意就屌下
係最好嘅發洩對象

真心唔明升果時就升極都有
跌就日鳩日都跌
真係一日升一日跌好少日子

佢今日咗成日

呢幾日都平開架啦
講閪咩

咩事
唔明

有無過夜手足
今晚夜馬 6場6號 又係熊

空倉鳩叫

上落市反手多數左右巴

得
夾之前打牛

玩牛熊證 邊間手續費最平

一通

睇信念啦
我今日就算唔過夜都好
都仲正數既
雙開都真係要企定

唔係牛牛咩

一通$5

又有熔斷冷靜機制

一通我屌你老母

咩黎

屌
一通個介面好樣衰

好似話閪system
平但中伏

屌
咁我用番牛牛算
都係廿蚊多d手續費

一通出名閪
邊會有咁多又平又安全嘅系統啊？

用一通最平，但你咪買牛熊太近
因為你冇可能即登入放到

廿幾咁貴
你就係冇免佣嗰個戇鳩？

平台好又穩定
唔介意比多少少手續費
千祈唔好關鍵時刻熔斷
到時幾平都冇用
尤其買牛熊

屌你老母
佣都係5蚊姐

見係你先笑咋
畀足面

我計過冇免佣太貴
之後注碼唔止25k
所以一定要食正免佣開戶

夜期暴跌

牛軍

gel頭準備

跌好少⋯

無事既....夜期參考性不大

我問過個CS都話冇

其實咁嘅時勢仲買牛係咩心態

冇免佣嗰個戇鳩

btw 有人有埋免平台費15蚊 出入都要30蚊

有咩問題 一陣就牛牛哈

我用緊恆生 但係次次要比1% 而家d熊仔又貴
好肉痛 雖然個系統好好 又到價必放
不過手續費真係好貴

熊熊哈哈

15點咋啵

有高位就做輸得去邊

你地炒期好過啦，做咩益卷商同濕鳩銀行
手續費只係5點點差，長遠幫你地贏到好多，特別係我呢d冇膽鬼day trade

夜期暴跌14點

到價放唔放唔係券商決定咩?

有冇人用8 securities,知唔知詳情？

兩樣都冇咁佢收咩錢

好似變咗收月費88

搞手只求打個和，大家開開心心用

有冇牛牛d濕鳩平台費？15蚊1單1個月都比佢屈4位數

ig 上返275

矛

屌咁我轉會算，唔該ching

上auntie呀

細注牛熊都唔啱即日鮮
除非玩到大大手極限牛熊

聽朝要食熊掌了

27250 all in calledGel定頭聽朝數錢

見到成走出走入既傻仔，得淡笑

美股低開175

夜期好硬唔跟 港股有神奇力量
今晚倒升 牛軍聽日fatfat

道 -170

一舊水有找買賣一個月咁抵
個個月多幾千蚊洗

道指夜期ig 對港女0影響

我用緊花旗買20000貨要50

係咪講緊我

200

入貨巴打好波

頭肩頂+三頂，咁易睇仲問

咁擺少過$15000 咪基本上無手續費咁濟?

跌到咁應該侵侵係時候出下聲
聽朝千升

全部好友食屎啦

睇下個adr 聽日點都有少少影響嘅

依家只要all in沽夜期

聽日就可以去紙扎舖睇樓

夜期跌唔落

咁又唔好，88蚊都要比人賺下

學生哥連一皮都無

美國佬輸啦

咪撚以為港股同A股一定跟跌呀
隨時夾撚死班淡友都未天光
美股就真係轉勢喇

侵侵塊面俾習種刮到腫晒

淡友贏硬

大棍

美期

道指最中意v

牛市黎 咪玩

玩完啦，穿頸線26600 沽睇住黎食

期結千升

Ching 識波

好啦，唔𨶙使講，聽日隨意買50首熊等6月尾數錢。

中途升都唔使理佢，直接等6月尾收錢

咁樣好咩 愈跌波幅愈低喎

好撚想加沽呀頂

回下回下就快都返上290

50手咁少
數條毛?
500手啦

大家有無睇85台 大師話呢兩日會彈 之後成個6月都跌

港女點解可以咁獨立？

牛牛嘻

又話未平晒倉 叫大家逢高加沽

俾牛軍打埋今個月最後一次飛機

大棍上 牛牛哈

Thx

倒轉黎買

牛軍加油 抽高d 唔該

唔通一晚直上28000咩,驚閪呀

Pm

佢有一個叫
牛熊證行使代理人服務費
每手HKD$1.0(最低HKD$28)
唔知佢點計

我都係咁話

冇架喇
你隻CALL

行使應該係講緊渣到到期,要電腦計數派彩先收?

如果咁計就最抵用係8securities
只要佢system stable
btw 每個月500筆免費報價
$250無限
相比on9渣打
就算加埋$88
渣打一個月收費夠我用8securities一年

大師痴左線 話QQ會落到260
有無可能呀

夜期都幾Q硬淨

牛牛VPN返大陸睇串流8securities俾88蚊月費fatfat

有
因為恆指有機繼續落
但其他成份股可以唔跌反升
咁相比之下
完全冇價值嘅qq就要暴跌去balance 返
資金流入其他股票

垃圾QQ一隻新驚都冇
番炒D垃圾驚呃D傻散

就隻put 3個月內到260 入小小試試佢

點解句野咁熟口面

聽日高開再278見

點解你地同大師講嘅野一樣
佢又係話無新game等死啦

多左好多近熊 牛過有福了

有

Naspers落實7月17日分拆互聯網業務上市

插

外圍跌到hihi 會唔會星期五場外期結再插

因為D驚係穩賺

熊軍聽大師講野真係好開心
不過佢好撚誇張

🐮牛嗚～～～～～～

科技股既野唔出奇，其實260已經唔算太淡

上年400幾插落黎都係咁插 其實唔難

夜期成交低到

行使我估係打靶時先收

大棍上ig

但係都好硬下

姐係打完靶仲要俾手術費？

服裝品牌Abercrombie & Fitch(A&F)首季同店銷售增長1%，低於市場預期的1.4%，該公司續預期今季銷售增長橫行，股價早段挫21.67%，至19.59美元。

咁chisin既
好似QQ

騰訊260 圖都講咗你知

dj -2200牛軍

牛軍已射

Drop to zero

你一個月300單以上就用階梯式啦

警己報

真幾多個真係玩到300單

貪字得個貧 貪心爬格失敗 會變止蝕
手續費都補唔返

階梯都唔差得幾遠

Sor....睇錯你俾佢收4000.
不過你可以睇返佢個表, 每個月超過35單就階梯式比較抵.

咁撚癲

有冇唔係富途咁貴但又好用架 8好廢

富途都貴

我多trade 單單15蚊

執骨費

下5月我15*筆
100樓上 $8 加兩個幾 咩 證券費

咁都貴

你多trade a用楷梯 好平

成班輸到係度討論手續費

痴線 道指落地獄

但夜期唔跟

熊左過夜

忍手唔買 轉曬倉先算

坐火箭
不過向下飛

聽日一起身 千升
不過隻271牛啪左

已經有劇本

熊到2046

又俾牛軍發左場夢

你唔好逼害我地啦

睇死平開

今晚Short 兩張2795 C賺個M記算

我真係恭喜你呀

有無26600 沽廢美既醒目仔仲存在緊

聽日千升再入熊

期結大戶正PK

夜期咩事都無發生過咁

點廢法？正想開8仔...

岩岩dl左個富途牛牛app, 亂到都唔知睇出乜

聽朝訓醒應該就V 跟手帶埋夜期上去

道指真係落地獄 痴撚線仲跌緊

贏錢都可以慳錢既姐

尋晚想BUY PUT 無買...

留名睇訓醒老美DEEP V, 期指裂口開276

成本來既,贏輸都要計住

大奇蹟日

道指搞乜跌到咁

穿左25000

痴線仲唔V

未入戲肉 多數V

次次都V冇窮人啦

說了，美股牛市party 結束，音樂椅遊戲

夜期冇反應

仲睇V既快D allin牛 V上去400點發過豬頭

聽朝開市先跌200

穿埋250 無底跌

V 上26600, 牛市再次啟動

港女好硬

期結丫

272鑽石底

250天線穿埋 熊市正式來臨

咁講通常幾分鐘之後

睇淡既夜期入定
聽日裂口低開夾落去
偷水位

感覺今晚托住，明天應該好大獲，今晚托住來轉晒倉，聽日一開市未必頂得住咁大沽壓

大家都睇穿佢既時候，其實佢硬黎仲有冇意思

俾D假希望傻散

三傻不停dl想玩千跌

美國繼續瀨屎

夜市成交低，可以托得住，轉晒倉先，聽日都似裂口插，日市未必托得住，太多人沽，所以今晚夜期完全唔跟道指行

美股都黐撚線

次次一跌就癲撚咗 頭也不回直插
港女個d跌下托下 又玩市尾抽升 競價造市 on99 煩撚到

淡友post 含家產

傻散:咁硬, JAR貨先!

嘩 跌左4舊

習種：我地跌得少過美股，中國成最大贏家

傻散見到咁樣,聽人會唔會人踩人

港女250見

做咩事港女仲唔肯插？
美女就來彈了，pk

好HIGH呀

我唔信侵侵唔出聲，聽朝等千升啦

聽朝等千啦

有冇巴打解釋下 點解港期冇事？
唔好又話期結 大晒咩

屌，美女我準備食糊，港女唔跟

唔托住轉倉下個月點跌呀，老友

就係期結大晒

上次千升都無跟啦 一定要跟架咩

美女食左先了,死人港女做咩春

同意 聽日又會搵位托一托上去轉倉之後由佢free fall

其實已經低過ADR

現在夜市成交低仲托得住，明天就大鳩獲，大量沽盤，點托

一個月跌1萬點ok?

煤氣adr做咩事？？

聽日會升啵 期結真係好大威力架

牙爺亮劍無人能阻

10送1？

幾時呀

如果呀爺先走呢

The yield on 10-year Treasuries dipped four basis points to 2.23%, the lowest in 20 months.

都岩，有錢大晒，不嬲股票市場有錢果個話事

咁仆街？

開始v

食牛仔骨

劇本係咁寫

我自己覺得今晚托住黎轉晒倉，明天就唔托Lu,明天爺爺未必救到咁多，人仔又去到6.93，我買小小期權駁明天大跌發達

升

我驚港女會上280.好唔正常今晚港女

唔係25777 有條件反彈嫁咩？食咩春呀又？

暴風雨前夕 睇平開撚狗

人仔都跌左10%,
272未必係鑽石底,
最近入牛真係要小心

on咩撚9 啊你，玩左好多轉啦果晚

理得你十萬九千轉，就係信你既電腦分析

做strangle值搏率好高
27200 LP
27400 LC
而家成本7X 點

咪理佢啦, 266沽道 300沽恆, 股神咁撚樣仲得閒日日黎抽水.

但砌部電腦畫圖要限5K

理撚得你信唔信，我就係跟圖炒，你理q我
日日係度鳩吹30000沽港26600沽美，無你咁勁渣落來

我都笑左 唔明點解要jer住佢

我同你講美女會彈反25113
我又係果到補-1

又多個電腦分析，跟你

食屎你，咪撚搭沈船，仆街
你渣到drop to zero 啊，你老味

岩聽

恒生指數在周五(3日)收市升137點，收報30,081點；但今日在Google搜尋網站上輸入「恒生指數」、「恒指」、「HSI」等字時，都會顯示恒生指數今日收報25,608.16點，下跌4336.02點，跌幅達14.48%！另外，入門網站Yahoo！的財經首頁，亦同樣顯示錯誤的恒指資訊。

有無人跟google

其實無話行升定跌

cls 係唔係大戶同老散都爭住衝入去買美債

升緊咩大撚曬

期待113 加沽

25040->24996->25039->25082->25113

25001->25002->25003->25005->25113
大師兄，同你方向一致真慶幸

on鳩西，無料扮4條

有冇人解釋到夜期咁樣聽日港股會點走？

3萬點

可否學術討論

妹返一排先啦，黎個高台跳水

鳩up當袐級，on鳩鳩成撚日係度純感覺水鳩人

咁兩位可唔可以用少少學術分析下？或者參考歷史？

根據過往歷史，媽咪面暴力托市都一定爆試

你請教果條仔點30000沽港26600沽美仲好
好都撚想學呢招，沽撚到全世界跪底

唔係個個月底都係呢啲價位咩?
不過指數收正272，幾好做
272-275又妹咗4日，真係搏得過

ok你win
結果行左25055,24993,25108,25043,25086
收皮訓覺，廢事同你癲

Ok

diu9你
扯升就跟
跌就唔跟
p你個k

期結大撚哂

聽日最後一牛

9點真係升大戶玩哂

咁日高開300點無難度 琴晚托得咁硬一睇就知唔準跌仲有人話開沽喎 笑死

升上去入平熊

275275

今日有乜理由唔跌

原來道指連250 都穿過

其實琴日就算美股升 期結都係會唔點郁

期結

今日應該會再縮vol. 開返張lc 280以防佢行反彈。跌穿271就止蝕。尤隻lp264放一個月

你就係理由

今日比我見一見275好唔好

我d熊呀...

有麵麵加持一定會有

尋晚明明跌2百幾點解個個講到升2百幾咁

牛過的人有福了？

尋日有冇走到？
其實尋日十三格唔捨得走
之後就開始插水 返返開市價咁濟

比著以前嘅我肯定走左

你指美股？

港女做乜鳩咁硬既彈高目標278

係 定係我睇錯

港女仲跟美股行咩？係跟夜期就插左啦

一gel頭我怕比大戶撚

繼SD存儲卡協會（SDA）之後，更多行業組織開始恢復華為會員資格。5月29日，Wi-Fi聯盟、藍牙技術聯盟和JEDEC協會（固態技術協會）等行業組織，均已恢復華為的成員資格。

大利消息

無呀 佢抽高果下我訓著左走唔到

本來想走

熊軍扮咩牛軍

日經鬼鬼地
爆上

開市牛一牛 生活無煩惱

係你先好講

你好似熊過

食左先避一避，睇來會彈一彈

range 期下月 26930-27308
呢個區間入邊 未定方向
無論小時定半小時 都見到恒指待變
不過小時圖琴日出左條新降軌 而且頭肩頂狀

恒指271-275區間 相信今日早段波輻不大
反而留意下午會否郁手出新方向

Ok睇黎上晝會爆邊

所以要牛番本

放過班熊仔
反手牛

近十二個月期結日都有幾次大波波 有次升幾百

可能26800呢

27200見 平開 super

可能25000呢

屌
D過夜熊仔唔見晒
我巧京京

熊軍蓄勢待發

我見車1-0 個陣買左下一隊客

5分鐘就bomb左

仲有你

大dodo cls 咁開post
代表乜

驚乜 預佢呢兩日彈架啦

究竟莫生同大dodo邊個燈力勁呢

肯定係大dodo
唔駛諗

大dodo燈力無邊

面面開post叫買跌，今日升爆廠都似

比盡300貨仔

我唔信同大dodo 抗戰唔到
燈神 Assemble

仲信呢d, 全世界輸爆廠啦，仲唔走做傻仔咩

on9先信呢d

麵神係大戶唻，次次都好準

佢30000話熊啦，熊到27500無人話佢準？根本啲人on9

根據呢幾日既表現我真心覺得你勁d

長遠睇當然冇呢d , 不過day trade好似冇輸過

不信麵麵的，終究會承受麵神的審判

對盤好唔對路喎

有幾？

63977
未開就0.01

公平啲, 麵神係27000話熊話到上30000, 又熊到27500.

呢度個個都記得麵神隻傳說put

QQ今日係咪又帶牛仔坐火箭

又係開市即牛時間

係我唔介意
今日個市同我升爆佢

有咩根據係牛？

麵神審判來了

仲追牛？

琴日收市放左平牛，DLKH

25408 0.1入變到0.01

開市會升 例牌菜

又開高

我都諗住睇位開埋LONG CALL
雙開等爆邊

大量新熊面世必殺上

278啪啪啪 278啪啪啪

d熊咩位打靶？

喂又夾走我50點

274

仆街開市有野做睇唔實隻388call

275 gogogo

鉛巴有咩指示？你睇咩位係頂同底

牛軍俾啲掙扎我

琴日走左牛

邊個夠膽睇小麵神

開市DH 唔中搵我

又避一避先cls
期結果然大哂

搵你做咩

高開就熊
低開就牛

又含

可能想呃撚含

鉛氣筆記

持倉︰ Long Put 26200 @ 240 from 29/5 ; Long Call 27800 @ 240 30/5
開市︰ 27119

熊軍
睇黎我地過唔到今日
我都決定反手牛了

麵神開post

我唔識玩call put

LC 278? short 撚左？

271做左底
抵call

玩輪都係一樣…牛熊都差唔多…
不過牛可以選268 – 269 牛
熊最近都唔知係咩位~

今日275

Long call short put 我記得可以有好多組合

升得個幾十點

傻瓜

上呀278

發覺一睇開市高開升就過熊軍睇路果D好戇

開市要追牛
穿271追沽

保守黎講而家要咁做..
琴日開LP 係衝動左…
根本個市未出方向去LP 真係好賭錢..
琴晚睇完圖.. 出左方向先至加另一邊都OK~

個市太超賣…唔好太賭錢算

你咪輸到冇錢個個

我都真係睇定啲，至少十點後再等個巿抖夠氣

今日抱住觀望心態，場邊吶喊助威

串到

開始加熊啦

雖然我覺得美期會打穿249
但技術指標去哂超賣
我都唔咁沽得耐一唔對路要即走

暫時今日應該唔會出方向…
如果向下開.. 我可以搵位開多張Long put
實打穿260
向上走… 到咁上下平左張long call , 剩返張262 long put 應該cover到..
再係上邊睇位開short call..

你贏好多咩

阿爺

收倒

尋日係
今日all in熊

升上去張call 都唔會升幾多，VI 會縮
買上不如直接future
定你睇月尾會29000？

我都熊 仲要係尋日過夜的熊

我都係

收市一齊乞食？

鉛氣筆記

持倉︰ Long Put 26200 @ 240 from 29/5 ; Long Call 27800 @ 240 30/5

開邊跟邊，再加Put/Call . 271恒指仍為大底。 小時頭肩頂威脅未除

開市︰ 27119

9:28 15 min 期指雙底，破昨晚high point . 27250 昨日高位為阻力。

上證